今日食大快活，個男人抱住個細路成杯凍飲打瀉

孭帶抱住坐低左
個細路唔覺意一發發左杯野落地
我係個老豆眼神中只係見到絕望
冇驚惶失措冇意欲執返杯野抹返乾淨張檯
淨係坐響度呆望空氣
不如一槍打死我.jpg

人地用十五分鐘細心欣賞緊姐

0分重作

我明

咁多細節位都比你望到，你應該望住個老豆好耐

大快活有冇比過杯佢？

Hehe